假設hkdi個啲cctv係假既...

呢個係最後一個方法，不過可能要搵區議員幫手
黑警講過死者行去海濱公園
住係海濱裡面既私樓街坊話黑警拎左19號晚海濱既cctv。
希望早日搵到真相

推

大家好似忘記左海濱公園

我有開過po講，但係大家集中係hkdi啲cctv到

推x3

唔係唔畀你地做偵探，但唔該咪撚開咁多個post搞到行動po沉底

咁就叫偵探po？

佢地集中哂hkdi，而加話cctv係假，而加比埋你地最後一個方法又話開亂開偵探po

============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============